**Устройство** создается на основе драйвера. Каждое устройство имеет собственные внутренние переменные и настройки, которые вводит пользователь при создании. Интерфейс для их внесения строиться на основе схемы настроек и перменных драйвера.